個on9正苦叫人裝安心上路前，有冇諗過以下呢啲問題？

樓主不是文章作者，各位可於文末連結支持作者創作。

【傳播】十問政府新政策，請問邏輯是什麼？

政策也是一種溝通，傳播和公關是分不開的，政府更應該懂。

餐廳開放晚市，但強制用「安心出行」。這一點大家早有預期，不意外。

沒有智能手機者就要填寫「基本個人資料」。但神奇是，陳局長說如果有人虛報資料，就要食肆負責。

1. 怎樣負責？點知面前大叔叫陳大明定張小強？食肆有否權利查身份證？

2. 如有藍絲幫襯黃店刻意虛填資料，是否黃店孭飛？

3. 為何開晚市要用「安心出行」？現時午市風險為何不同？這樣算否用生意要脅商戶跪低？

4. 餐廳員工每14日接受檢驗，如何就代表安全，為何圍封社區會有市民被重複要求撩鼻？政府有否機制用14日為限豁免已檢測人士？

5. 往後如疫情有「重大變化」，會否要求食肆午市都要用安心出行？又，何謂「重大」？

6. 如果第N波疫情由特定群組爆發，追蹤不是比全港禁市更有效？

7. 如果有食肆被圍封，但員工在「14日陰性有效期」之內，要否再做測試？若要，14日期限有何意義？

8. 為何餐廳可以限四人聚餐，面對面近距離無套接觸，但十點後不能去酒吧場下場？如果無套相見就等於高風險，回家不是更危險？

9. 如果污水呈陽性會造成爆發，為何不處理三無大廈問題，反而搞「安心出行」？啲水識玩手機？

10. 以上漏洞，會否又得出一個結論：「全民強檢」和強制用「安心出行」可以解決問題？

最後，我為自己與政府講邏輯，感到十分抱歉

**大家在****MeWe****搜尋「****Terry****的」就會搵到我**

【Podcast】Clubhouse冒起！Marketer面對社交媒體移民潮，我們要考慮的三件事。

——--------------------------
咁好機會，梗係硬Sell下，快啲訂閱啊喂（拖走）
【Patreon：媒體研究懶人包】
帶你了解資訊戰，分析媒體亂局。
逢二、四、六更新，每周一Live，深度講媒體。文字、Podcast並行，深入淺出，希望各位G持：

你的訂閱，可以支持更多資訊戰分析。

政府做嘢唔使你教
橫掂柒咗佢哋都唔會認

On9，港共幾時要顧你班賤民感受
不嬲都係無差別搞鳩香港人架啦，收黃營皮先係真正目的，幾時同你講專業講防疫？

你想午市都要安心出行？收到！

你估政府真係唔知點樣先係真防疫咩

支那電子腳鐐重點

已舉報 商業宣傳

佢唔係為咗防疫
係整死所有黃店

你地問乜柒啊，再嘈拉你地上深圳

咁幽默嘅你

gym room行會員制，本身都有晒客嘅資料
戲院又好多都有會員制，都係有晒客嘅資料

司馬昭之心

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

今時今日仲係防疫角度睇政府做嘅嘢同智障無分別

笑死 作者仲係度諗呢個層面
仲未了解到港共係種族滅絕

仲好意思叫人課佢